40823 政府語文主任

有冇人報左可以討論下

乜撚野叫語文主任?

Lm都係今日收到written

你地點溫個written

有冇人經驗分享可以點溫written?

感謝

語文呢d野
你係勁就係勁架啦

考4粒半鐘

準備陪跑

有冇得prep

痴線，上午一個試，下午又一個，我寧願一次過考好過，又要諗去邊食lunch，食飽眼訓又要考下午嗰轉，雖然今次亦係唔近屋企，但總算係派同一個區，好過JRE嗰次住市區派入新界無雷公咁遠，但都因為個試斷開兩節而幾卻步

pass jor仲要考interpretation test & interview
得pt 14 搞咁多野
睇linkedin 就知咩degree 先會考到
都係唔去陪跑

多唔多fg

依個POST唔係讀translation/英文/英文拎5** D FD真係去黎都晒鳩氣
唔信既朋友可以去玩下既,但我驚第1份translation卷已經做到你想爆粗
detail可以上政府既網睇中文,自己寫返英文,再睇下同佢英文寫法差幾遠,用字之類就OK

好多非語文degree嘅人都考到
interpretation test（好短）同interview都係同一日同一時間考，其他差唔多level嘅政府工(e.g. EO, AIO)咪又係要先筆試後interview

中英無粒星都唔做旨意考到

中七畢業point 13果啲易考過呢份

會唔會有past paper睇format

有冇人去緊考

有冇人都係將軍澳 覺唔覺今日班crew好廢

最廢都係講野嗰個，
佢如果冇張script應該唔識講野

數極都數錯啲卷
到底佢地本身咩位 數野都可以數成幾個字